中銀戶口

公司本身出支票
但係上星期話下個月開始用自動轉賬出糧
一定要用中銀過數

但係上網search過無論開咩戶口都要1萬存款
岩岩出黎做野邊得黎咁多錢
可以點搞

辭職

同佢講開出糧户口應該唔洗

好似係平均每月曾經有1萬蚊以上就得

原本想屌你支那豬
但原來係被迫
咁認真答你
試下去中銀話淨係開個支票戶口
支票Ac應該免最低金額

番左一排工 一萬都冇?

每個月扣你$60月費

岩岩畢業 試用期都未過 好出奇咩

咁開戶果下係咪都要嘔左1萬出黎先

依d濕鳩公司搵過間做好過啦
唔同銀行轉帳個少少錢都要慳唔方加人工多得去邊

唔洗最低個種叫提存易

銀行唔肯開係因為個cs 冇得計數

你可以直接問有冇得開 or 先開個自再過兩日去降返做提存易

我都每個月扣緊60，冇一萬

有冇學生證？過期未？用學生身份唔撚洗keep錢係戶口

問屋企人朋友借住先得唔得？

已經無左依種户口

你漏左睇平均...
係每日都要有一萬

一係就大專生畢業比學生證佢申請豁免三年（好似係）最低結餘

利申：前中痕職員

有 但櫃面攞錢轉帳要收廿蚊
通常呀婆同學生可以免

但遲下想開支票戶口/債券 服務 要提升做一萬蚊理財戶口

極端E.g. 你係最後果日擺31萬，除番開每日都有一萬以上餘額都ok

True

張學生證9月就到期 會唔會冇得豁免
一萬蚊唔係冇 但係要長期擺喺到唔用得就真係好吃力

之前開過，用畢左業學生證去開，豁免三年。9月到期應該唔受影響，三年後點都有一萬蚊啦，再講三年後仲係唔係做緊呢間公司都唔知啦。
利申：中痕職員

學生優先體驗計劃
實現理想，先要妥善理財。「自在理財」現特別推出學生優先體驗計劃，助您制定理財計劃，迎接璀璨未來。

大學及專上院校全日制學生於在學期間及畢業後首3年可獲豁免「自在理財」「綜合理財總值」要求1

copy from bochk

google啦你